如果福克納被召回州長官邸，那將給他迄今為止的政治生涯畫上一個圓滿的句號。 早間報道:增加縣的碳減排努力|聖地亞哥之聲| 2021年2月3日聖地亞哥之聲| 
 她是一個被困在註定的婚姻中的髮辮師，當她的丈夫阿丹對附近海灘豪宅的盜竊沒有按計劃進行時，這一切變得更糟。 以下是你二月份應該讀的14本新書安娜貝爾·古特曼 
 在南海岸，沿著卡哈拉海灘(Kahala Beach)有一些屏障，那裡的海岸越來越消失在龐大的豪宅中。 夏威夷官員讓海濱房主一次又一次地破壞公共海灘|作者:火奴魯魯明星廣告人索菲·科克| 2020年12月31日| 
 危機在城市和城鎮、在農場和豪宅、在遠方和隔壁肆虐。 醫生和患者面臨著止痛藥危機，即使他們在與COVID作鬥爭 
 吉爾曼在建築完工前就去世了，這座豪宅幾經轉手，最後被贈予巴爾的摩公園和娛樂部門。 2020年12月4日，前往(安全)巴爾的摩豪華的常春藤酒店 
 預計這對夫婦會在一個安全的民主黨選區找到另一棟豪宅，那裡的一位年邁的眾議員預計將退休。 克里斯·休斯和肖恩·埃爾德里奇的興衰，美國最糟糕的同性戀權力夫婦|詹姆斯·基爾奇| 2014年12月9日|每日野獸 
 古德曼以400萬美元的保釋金被軟禁在他的豪華豪宅中。 金錢、謀殺和收養:對馬球王的野蠻審判傑奎·戈達德| 2014年10月28日|每日野獸 
 我們住在她豪宅的一個房間裡，沒有佈置傢俱。 湯姆·西斯摩爾的復仇:關於湯姆·克魯斯的山達基招募，毒品和渴望迴歸|馬洛·斯特恩| 2014年9月26日|每日野獸 
 這位前廚師被莫林·麥克唐納指控“侵吞”豪宅的食物，他去找了FBI，引發了FBI的調查。 硬漢政客讓妻子承擔責任，莫林·麥克唐納版，埃莉諾·克利夫特| 2014年8月26日|每日野獸 
 伯吉和白考爾在洛杉磯的豪華住宅區霍爾姆比山(Holmby Hills)購置了一棟價值16萬美元的豪宅，然後過起了家家。 《波基和白考爾:好萊塢的浪漫時代》2014年8月13日，馬洛·斯特恩 
 裡面是公園和鹿，在西班牙秋天多餘的樹叢中聳立著輝煌的柱廊。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 這是一座富麗堂皇的大廈，有無數的房間和華麗的擺設。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 他非常高興地從種植園主的府邸回家，因為現在他在接下來的幾個星期裡每天都要去那兒辦事了。 阿麗拉，我們的菲律賓小表妹瑪麗·黑澤爾頓·韋德 
 美國人燒燬了諾德爾斯島上的豪宅，搶走了牛群。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 這是一件大事，簡打扮得非常講究，為的是去參觀那座貴族大廈。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特